賭徒有福了，波鬼出水！！！

秦國中出三連發
1. 讓球客+3
2.秦國入球細3.5
3. 秦國角大10.5